摩納哥=李斯特城

得一年貨仔

咁都叫一年貨仔?

最少頭三有佢 叫做有逼過PSG
雖然最後次次都係佢自己柒

今年真係頹到